如果個人鍾意你，係咪幾忙都會搵你？

一開頭大家都鍾意大家，但佢返工好忙，我又好需要人陪，最尾我頂唔順分開，後尾佢搵返我，但我無理佢，之後係某場合撞返佢，到我chur 返佢，傾左幾日，但佢忙嘅問題仲係度，最後又係不了了之，其實如果個男仔鍾意你，係咪幾忙都會搵你？

嚟梗有機會再見到佢，諗梗要唔要主動搵佢傾計

好想搵佢，會唔會好犯賤？

咁都要你俾正常反應人

有時做野真係唔方便 陪少陣你會死咩

唔係

幾忙都會搵.
忙極點都一個鐘內都覆到msg 掛.
依家Whatsapp 仲要有電腦版
更加方便

係

都幾犯賤
點忙都好，wtsapp幾句都唔係好難姐
你地始終分開過，而分開嘅原因都仲係到
咁如果無人願意退一步嘅話，都好快會再分開

你冇理佢係on9

忙又點搵

但一日WhatsApp 可能淨係傾十句左右，一個月見一次喎

Exact7ly

吊

忙緊係覆你忙緊定唔睇唔覆？
唔忙果時有無搵你？

你睇下佢個習慣lor，
如果佢對個個都係咁就唔關事，
但佢正常有覆其他人係唔覆你既話就

樓主形容果種唔係鍾意人嘅表現
係戇尻嘅表現

幾忙都涉個時間覆msg..除非真係手機都唔得閒/方便睇
但係係好忙果時比人chur 真係躁到飛起 由其係好忙果陣仲係度扭話我唔覆
認真 ,絲/巴都好, 拍拖之餘, 搵番自己既世界啦, 太纏人會令人窒息而死

返工點搵你呀戇鳩 戇鳩少陣啦

咁你講清楚d先得
咁真係少得太過份
你有無了解過佢一直拍拖係咪咁 定同你先係

我唔知樓主實際情況係點，但返工忙起上嚟真係好難覆whatsapp
樓上話幾忙都覆到whatsapp嘅人應該返工都唔多需要用腦

但食飯嗰陣應該都ok呱？🤔

其實佢重視你嘅點忙都會抽到時間出嚟搵你嘅，例如放飯時間

我同我女朋友都忙到每個月見得1-2次
但再忙都好 晚晚都會傾電話/FaceTime

時間既野 大家夾既姐 有幾難

係囉 想覆就一定會搵時間 錄個音都係10秒姐

我都有同佢講過，但係佢話男人事業為重，但我真係頂唔順一個月見一次

咁個下真係好嬲 之前搵佢又唔係成日覆我，之後又無啦啦叫我返去佢身邊，咩都佢講曬，當初唔理我又係佢，後尾搵返我又係佢

食飯食得果15分鐘，忙到要焗係office到食，你仲期待對方食住飯望電話芒?
唔好將有覆同未覆呢件事放到咁大啦

又好似真係好少
至少一星期一次囉😂

但佢係長期10-11點先放工，真係咁忙咩
利申：仲讀梗書，所以唔知

錄得個10秒又驚比你話hea，而且返工用腦係會搞到好攰真係好難分心睇電話

係真係可以好忙好忙，你讀完書做野就會明白

有時候忙緊會同我講忙緊，有時會唔睇唔覆，我就好似個on 9 望住佢幾時online

就係唔知，我哋唔同圈子

我都唔知，唔同圈子，唔知佢之前拍拖係點

佢做邊行?

原來真係咁忙？

我都有諗過，但怕阻住佢，同埋時間難就

忙果陣覆你唔到正常嘅
唔忙都唔覆你嘅話...
一係佢唔係咁鍾意你
一係佢性格本身係咁

有時候會傾，但佢唔係好中意傾電話，話錄音都一樣，大約一個禮拜傾一次～～

幾忙都會搵果d叫狗公

你要存在感唔該搵你老豆

唔好出黎害人

我都想係一個禮拜一次

佢做Bank

有心覆，食飯點都會覆一覆表示今日好忙
如果佢同你相處冇壓力的話收工一定會搵
如果冇咩點搵諗下你地相處有咩問題

你咁撚煩 搵你咪等於找屎
俾我就唔搵你啦

咁我應唔應該搵返佢？但我驚再傷心多次